20歲出頭 又有bno既你 會選擇 加拿大 定 英國?

usa

選擇抗爭

立志移民密西西比州

英國

爬舊文喇ching，呢啲咁嘅po就變秒經

睇左咁多po

加拿大
好 冇咩歧視 天氣好 自然景色靚
壞 多支那人/藍屍 難d溝女

英國
好 london金融中心 bno可參軍住半年可投票 歐遊 英超 多文化野 有巴打溝到鬼妹(睇我另一個po)
壞 脫歐經濟唔明朗 天氣唔好 種族歧視多d

睇你志向
想幫香港
英國會好d
你睇流亡d人去邊就知

冇bno得返加拿大可以去

20碎就加拿大啦